今晚溫鳩才子終於瞓得安落，佢估撚錯曬中美朝關係

快過食豬紅，all 黑屎；五月八日光頭頂講完，今晚就証實錯撚咗

破蛋

大把人當佢神咁拜
但有時條友終極假膠黎

無聽，講左啲乜?

佢都話希望自己估錯架當積陰德

所以咪瞓得安落

濕鳩話贏國會操控肥仔金唔參加川金會，等侵侵放寬對贏國制裁

下，佢真係咁講？

其實佢都燈燈地

正確啲講係 高估咗贏國影響力,低估咗美國影響力

老實講貿易戰之前大家都以為中國頂到美國甚至打個和,點估到原來中國係架三斤釘都無既爛船

有5月8個集

最正係19自編自導舊時戲劇叔父語氣挑撥金仔

佢成日話自己英國脫歐同美國大選估中, 但聽返記錄根本2單都估錯

又真係估唔到支那果邊咁差
不過支那果邊應該就快有反制

無理由咁差

咁佢的確有講過可能成功脫歐同侵侵當選既
當時個個都話一定脫唔到歐，侵侵輸硬架嘛

對唔住
我唔係你口中嘅大家

成功脫歐 < 佢話英國選民係唔會脫歐, 真係脫左果日鮑生問駛唔駛U turn
侵侵當選 < 佢最尾2個月話侵侵似TVB劇嘅惡家婦, 贏唔到

真係冇無理由咁差，咁講啦，話關稅、支爆一會事，但一間大撚到中興咁，一禁就收檔；其實贏國唔止『差不多先生』，跟本就『南郭先生』來。

中共走資後都變左
老毛果陣咩三反五反
人越多怨氣戾氣
中共就越癲越恐怖
到達非人境界

所有人都低估左美國影响力，計電子業美國日本最大影响力，跟住就台灣﹙台灣係生產服務，封測，電路板設計，仲有下價零件多數台製，但質素一般，大陸就再賤一級。﹚